發覺迖狗都係有啲貢獻

就係留低左一句「抵啦」
呢晚我已經講左十幾次